返返下工有艷遇點算好

今日本身係收到order返road to ultra 做staff
本身有d朋友入左黎搵佢地跳舞蛇下王
點知呢個時候趕返去開工
就有個幾靚既女仔係開工時候錫左幾秒，又拖手叫我帶佢去廁所
果時真係老尷 俾老細見到我實仆街
不過下次有d咁既情況都唔知點算好

做個愛先

我都想呀😹😹

又係嘅
你老細見到個廁格有隻四腳獸又真係會傳到全公司嘅

睇醫生

有冇多份介紹

玩你咋傻尻

收工

不要.....